［JJ插林早SIT］windows server 2016 用普通ram得唔得

如題
用DDR4 DDR3 唔用ECC RAM

得